有時受情傷既人 真係唔抵可憐

有個女仔FD 上年比仔飛 佢好撚HURT 身邊個個都安慰佢
今年佢識左個男人對佢好好
但結果佢自己當人傻仔咁
仲周圍溝仔
好後悔上年咁出力安慰你

報復社會？

佢係豬閪黎周圍比人玩以為自己玩人。

有時hurt得太深
發現做好人都係俾人撚個時
就寧願做返個賤人架啦

hurt得太深啦 有時感情好難用理性果邊講

多鳩餘呢啲女俾屎佢食就啱

咁個劇情熟口熟面既

之後佢嬲鳩個好仔話佢溝仔

或者樓主應該咁諗 所有唔抵可憐嘅人 背後都可能有可悲嘅經歷呢 有時變左player 係有原因

都岩 但成件事好ON9